如果我唔出post , 有班人會失去寄托

所以我當做下善事，出下post 啦

冇錯石頭佬

我諗都唔會嘅
石頭。。。

搵石頭打J

連登仔失去了一切…
石頭佬確了這消息…

正一死傻鳩

用石頭出糧都生存到今時今日